[
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "nhậm chức",
        "choice1": "nhậm chức",
        "choice2": "nhận chức"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "giục dã",
        "choice1": "giục dã",
        "choice2": "giục giã"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "kết cục",
        "choice1": "kết cục",
        "choice2": "kết cuộc"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "mạnh dạn",
        "choice1": "mạnh dạn",
        "choice2": "mạnh dạng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "nên tảng",
        "choice1": "nền tản",
        "choice2": "nên tảng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "nỗ lực - năng nổ",
        "answer": "nỗ lực",
        "choice1": "nỗ lực",
        "choice2": "nổ lực"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "nỗ lực - năng nổ",
        "answer": "năng nổ",
        "choice1": "năng nỗ",
        "choice2": "năng nổ"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "rảnh rỗi",
        "choice1": "rảnh rỗi",
        "choice2": "rãnh rỗi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "rốt cuộc",
        "choice1": "rốt cuộc",
        "choice2": "rốt cục"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "sắc sảo",
        "choice1": "sắc sảo",
        "choice2": "sắc xảo"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "sẵn sàng",
        "choice1": "sẵn sàng",
        "choice2": "sẳn sàng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "chia sẻ",
        "answer": "san sẻ",
        "choice1": "san sẻ",
        "choice2": "san sẽ"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "xán lạn",
        "choice1": "xán lạn",
        "choice2": "sáng lạng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "sở dĩ",
        "choice1": "sở dĩ",
        "choice2": "sỡ dĩ"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "sơ suất",
        "choice1": "sơ suất",
        "choice2": "sơ xuất"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "suôn sẻ",
        "choice1": "suôn sẻ",
        "choice2": "suông sẻ"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "thẳng thắn",
        "choice1": "thẳng thắn",
        "choice2": "thẳng thắng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "tháo dỡ",
        "choice1": "tháo dỡ",
        "choice2": "tháo dở"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "trải nghiệm",
        "choice1": "trải nghiệm",
        "choice2": "trãi nghiệm"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "trao: đưa, giao phó\n\ntrau: Làm cho thêm óng ả, đẹp đẽ.",
        "answer": "trau chuốt",
        "choice1": "trau chuốt",
        "choice2": "trao chuốt"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "trau dồi",
        "choice1": "trau dồi",
        "choice2": "trao dồi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "trau dồi",
        "choice1": "trau dồi",
        "choice2": "trao giồi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "tựu trung",
        "choice1": "tựu trung",
        "choice2": "tựu chung"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "tham quan",
        "choice1": "tham quan",
        "choice2": "thăm quan"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "vô vàn",
        "choice1": "vô vàn",
        "choice2": "vô vàng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "xúi giục",
        "choice1": "xúi giục",
        "choice2": "xúi dục"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "chín muồi",
        "choice1": "chín mùi",
        "choice2": "chín muồi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "chỉn chu",
        "choice1": "chỉnh chu",
        "choice2": "chỉn chu"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "chẩn đoán",
        "choice1": "chuẩn đoán",
        "choice2": "chẩn đoán"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "chẳng lẽ",
        "choice1": "chẵng lẻ",
        "choice2": "chẳng lẽ"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "có lẽ",
        "choice1": "có lẻ",
        "choice2": "có lẽ"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "cọ xát",
        "choice1": "cọ sát",
        "choice2": "cọ xát"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "cặp: cặp đôi, cặp (balo), cặp tóc, cặp mạ\n\ncập: cập bến, cập nhật, cập kê",
        "answer": "cập bến",
        "choice1": "cặp bến",
        "choice2": "cập bến"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "câu chuyện",
        "choice1": "câu truyện",
        "choice2": "câu chuyện"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "đường sá",
        "choice1": "đường xá",
        "choice2": "đường sá"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "sảng khoái",
        "choice1": "sảng khoái",
        "choice2": "sản khoái"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "tan hoang",
        "choice1": "tan hoang",
        "choice2": "tang hoang"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "vun: Gom vật rời cao lên cho gọn\n\nvung: 1. Nắp để đậy đồ đun nấu hoặc đồ chứa đựng.\n2. Giơ lên cao và đưa đi đưa lại thật nhanh.\n3. Cầm thứ gì ở tay, đưa lên cao rồi ném xuống.\n4. Tiêu dùng phung phí.",
        "answer": "vun trồng",
        "choice1": "vung trồng",
        "choice2": "vun trồng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "vụn: mảnh vụn",
        "answer": "vụng về",
        "choice1": "vụn về",
        "choice2": "vụng về"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "dung túng",
        "choice1": "dun túng",
        "choice2": "dung túng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "hiên ngang",
        "choice1": "hiên ngan",
        "choice2": "hiên ngang"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "hoang: chỗ hoang",
        "answer": "hoan hỉ",
        "choice1": "hoang hỉ",
        "choice2": "hoan hỉ"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "lãng mạn",
        "choice1": "lãng mạng",
        "choice2": "lãng mạn"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "làm lụng",
        "choice1": "làm lụn",
        "choice2": "làm lụng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "phảng: phảng phất - phản: phản công, phản ánh, phản chiếu",
        "answer": "phảng phất",
        "choice1": "phản phất",
        "choice2": "phảng phất"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "không có từ biệc",
        "answer": "biền biệt",
        "choice1": "biền biệc",
        "choice2": "biền biệt"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "buột: Tự nhiên rời ra\n\nbuộc: buột tóc, buộc lòng, buộc phải, bị buộc",
        "answer": "buột miệng",
        "choice1": "buột miệng",
        "choice2": "buộc miệng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "phác: chất phác, phác khảo\n\nphát: phát minh, phát huy, phát súng, phát đạt, phát hỏa",
        "answer": "chất phác",
        "choice1": "chất phát",
        "choice2": "chất phác"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "húc: húc nhau",
        "answer": "heo hút",
        "choice1": "heo hút",
        "choice2": "heo húc"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "lẩn lút",
        "choice1": "lẩn lút",
        "choice2": "lẩn lúc"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "lũ lượt",
        "choice1": "lũ lược",
        "choice2": "lũ lượt"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "mất mát",
        "choice1": "mất mác",
        "choice2": "mất mát"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "man mát",
        "choice1": "man mát",
        "choice2": "man mác"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "mua chuộc",
        "choice1": "mua chuột",
        "choice2": "mua chuộc"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "phó mặc",
        "choice1": "phó mặt",
        "choice2": "phó mặc"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "tất bật",
        "choice1": "tấc bậc",
        "choice2": "tất bật"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "tiết hạnh",
        "choice1": "tiếc hạnh",
        "choice2": "tiết hạnh"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "áy náy",
        "choice1": "ái nái",
        "choice2": "áy náy"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "đay nghiến",
        "choice1": "đai nghiến",
        "choice2": "đay nghiến"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "đày đoạ",
        "choice1": "đài đoạ",
        "choice2": "đày đoạ"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "lay động",
        "choice1": "lai động",
        "choice2": "lay động"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "mỉa mai",
        "choice1": "mỉa may",
        "choice2": "mỉa mai"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "phơi bày",
        "choice1": "phơi bài",
        "choice2": "phơi bày"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "say mê",
        "choice1": "sai mê",
        "choice2": "say mê"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "van lạy",
        "choice1": "van lại",
        "choice2": "van lạy"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "báu vật",
        "choice1": "báo vật",
        "choice2": "báu vật"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "cau có",
        "choice1": "cao có",
        "choice2": "cau có"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "lau lách",
        "choice1": "lao lách",
        "choice2": "lau lách"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "láu lỉnh",
        "choice1": "láo lỉnh",
        "choice2": "láu lỉnh"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "mếu máo",
        "choice1": "mếu máu",
        "choice2": "mếu máo"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "trau dồi",
        "choice1": "trao dồi",
        "choice2": "trau dồi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "+ [ưi] chỉ có vài từ như: chửi, gửi, ngửi, khung cửi;\n+ còn lại là vần [ươi]",
        "answer": "chửi mắng",
        "choice1": "chưởi mắng",
        "choice2": "chửi mắng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "+ [ưi] chỉ có vài từ như: chửi, gửi, ngửi, khung cửi;\n+ còn lại là vần [ươi]",
        "answer": "cưỡi cổ",
        "choice1": "cữi cổ",
        "choice2": "cưỡi cổ"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "+ [ưi] chỉ có vài từ như: chửi, gửi, ngửi, khung cửi;\n+ còn lại là vần [ươi]",
        "answer": "tức tưởi",
        "choice1": "tức tửi",
        "choice2": "tức tưởi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "+ [ưi] chỉ có vài từ như: chửi, gửi, ngửi, khung cửi;\n+ còn lại là vần [ươi]",
        "answer": "rác rưởi",
        "choice1": "rác rửi",
        "choice2": "rác rưởi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "+ [ưi] chỉ có vài từ như: chửi, gửi, ngửi, khung cửi;\n+ còn lại là vần [ươi]",
        "answer": "sưởi ấm",
        "choice1": "sửi ấm",
        "choice2": "sưởi ấm"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "choice1": "sửa chữa",
        "choice2": "sữa chữa",
        "answer": "sửa chữa",
        "explanation": "- sửa: Làm cho hết chỗ hỏng, làm cho tốt lại, lại dùng được.\n- sữa: sữa tươi, sữa tắm, ..."
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "choice1": "xa thẫm",
        "choice2": "xa thẳm",
        "answer": "xa thẳm",
        "explanation": "- thẫm: xanh thẫm, đỏ thẫm\n- thẳm: Sâu hay xa đến mức hút tầm mắt, nhìn như không thấy đâu là cùng, là tận. (Núi cao vực thẳm. Đường xa dặm thẳm. Sâu thẳm. Xa thẳm. Đôi mắt buồn thẳm.)"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "choice1": "đỏ thẳm",
        "choice2": "đỏ thẫm",
        "answer": "đỏ thẫm",
        "explanation": "- thẫm: xanh thẫm, đỏ thẫm\n- thẳm: Sâu hay xa đến mức hút tầm mắt, nhìn như không thấy đâu là cùng, là tận. (Núi cao vực thẳm. Đường xa dặm thẳm. Sâu thẳm. Xa thẳm. Đôi mắt buồn thẳm.)"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "choice1": "viễn vọng (kính)",
        "choice2": "viển vọng (kính)",
        "answer": "viễn vọng (kính)",
        "explanation": "* viễn\n1 Xa.\n- bệnh viễn thị\n- truyện khoa học viễn tưởng\n- kính nhi viễn chi\n\n* viển: viển vông, viển cảnh"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "choice1": "viễn vông",
        "choice2": "viển vông",
        "answer": "viển vông",
        "explanation": "* viễn\n1 Xa.\n- bệnh viễn thị\n- truyện khoa học viễn tưởng\n- kính nhi viễn chi\n\n* viển: viển vông, viển cảnh"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "choice1": "cỏ mộc lấp lối đi",
        "choice2": "cỏ mọc lắp lối đi",
        "answer": "cỏ mộc lấp lối đi",
        "explanation": "* lấp\n1. Làm cho đầy, cho kín chỗ trũng, chỗ hổng hay chỗ trống.\n- Lấp ao.\n- Hát để lấp chỗ trống.\n2. Làm che khuất đi.\n- Cỏ mọc lấp cả lối đi.\n- Che lấp.\n3. Làm cho bị át đi không còn nghe thấy, nhận thấy nữa.\n- Tiếng vỗ tay lấp cả tiếng hát.\n- Đánh trống lấp.\n\n* lắp\n1. Làm cho từng bộ phận rời được đặt đúng vị trí của nó để tất cả các bộ phận hợp lại tạo nên vật hoàn chỉnh, có công dụng.\n- Lắp máy.\n- Lắp xe đạp.\n- Lắp cửa vào khung.\n- Lắp đạn (để có thể bắn).\n2. (Thường dùng trước lại) . Như lặp.\n- Bài văn có nhiều ý lắp lại.\n- Lắp đi lắp lại mãi một giọng điệu."
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "choice1": "lấp cửa vào khung",
        "choice2": "lắp cửa vào khung",
        "answer": "lắp cửa vào khung",
        "explanation": "* lấp\n1. Làm cho đầy, cho kín chỗ trũng, chỗ hổng hay chỗ trống.\n- Lấp ao.\n- Hát để lấp chỗ trống.\n2. Làm che khuất đi.\n- Cỏ mọc lấp cả lối đi.\n- Che lấp.\n3. Làm cho bị át đi không còn nghe thấy, nhận thấy nữa.\n- Tiếng vỗ tay lấp cả tiếng hát.\n- Đánh trống lấp.\n\n* lắp\n1. Làm cho từng bộ phận rời được đặt đúng vị trí của nó để tất cả các bộ phận hợp lại tạo nên vật hoàn chỉnh, có công dụng.\n- Lắp máy.\n- Lắp xe đạp.\n- Lắp cửa vào khung.\n- Lắp đạn (để có thể bắn).\n2. (Thường dùng trước lại) . Như lặp.\n- Bài văn có nhiều ý lắp lại.\n- Lắp đi lắp lại mãi một giọng điệu."
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "choice1": "thẫm mĩ",
        "choice2": "thẩm mĩ",
        "answer": "thẩm mĩ",
        "explanation": "* thẫm\n1. Như sẫm.\n- Đỏ thẫm.\n- Áo thẫm màu.\n\n* thẩm\n1. Xét kỹ những việc thuộc về tòa án.\n- Thẩm lại vụ án.\n2. Như thấm\n- Thẩm cho ráo mực."
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "choice1": "thẩm vấn",
        "choice2": "thẫm vấn",
        "answer": "thẩm vấn",
        "explanation": "* thẫm\n1. Như sẫm.\n- Đỏ thẫm.\n- Áo thẫm màu.\n\n* thẩm\n1. Xét kỹ những việc thuộc về tòa án.\n- Thẩm lại vụ án.\n2. Như thấm\n- Thẩm cho ráo mực."
    },
    {
        "question": "Anh ta suốt ngày chỉ biết ca thán/ta thán.",
        "choice1": "ca thán",
        "choice2": "ta thán",
        "answer": "ta thán",
        "explanation": "Ta thán\n1. Than thở và oán trách.\n- Nhân dân ta thán về nạn tham nhũng."
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "choice1": "Phát mãi tài sản",
        "choice2": "Phát mại tài sản",
        "answer": "Phát mại tài sản",
        "explanation": "Phát mại\n1. Đem bán, sau khi được chính quyền cho phép.\n- Phát mại một ngôi nhà bị tịch thu."
    },
    {
        "question": "Từ nay, hai thôn Đông và Tây được sát nhập/sáp nhập thành một.",
        "choice1": "sát nhập",
        "choice2": "sáp nhập",
        "answer": "sáp nhập",
        "explanation": "Sáp nhập\n1. Gộp lại với nhau.\n- Sáp nhập ba xã làm một."
    },
    {
        "question": "Bệnh mãn tính/mạn tính",
        "choice1": "mãn tính",
        "choice2": "mạn tính",
        "answer": "mạn tính",
        "explanation": "Mạn tính\n1. Tình trạng bệnh tiến triển dần dần và kéo dài từ 3 tháng trở lên, thường bị viết sai thành mãn tính.\n- Bệnh phổi tắc nghẽn mạn tính."
    },
    {
        "question": "Quá trình/Tiến trình thực hiện công tác sắp tới của tôi sẽ rất thuận lợi.",
        "choice1": "Quá trình",
        "choice2": "Tiến trình",
        "answer": "Tiến trình",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Chương trình khuyến mãi/khuyến mại",
        "choice1": "khuyến mãi",
        "choice2": "khuyến mại",
        "answer": "khuyến mại",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Yếu điểm/Điểm yếu của anh ta là nhút nhát.",
        "choice1": "Yếu điểm",
        "choice2": "Điểm yếu",
        "answer": "Điểm yếu",
        "explanation": "1. “Yếu điểm” là danh từ gốc Hán: “Yếu” có nghĩa là quan trọng; “điểm” là chỗ hay vị trí. Như vậy, “Yếu điểm” là chỗ quan trọng; cũng như: “Yếu nhân” là người quan trọng. \nThí dụ: + Quảng cáo là yếu điểm trong việc mở rộng thị phần của các công ty. \n\n2. “Điểm yếu” là từ thuần Việt: “Điểm” là chỗ hay vị trí; “yếu” là yếu kém. \nNhư vậy, “Điểm yếu” là chỗ yếu kém. \nThí dụ: + Nhà tuyển dụng thường hay hỏi ứng viên: Điểm yếu lớn nhất của bạn là gì?"
    },
    {
        "question": "Anh ấy có thái độ bàng quang/bàng quan/bàn quang trước thời cuộc.",
        "explanation": "Bàng quan\n1. Làm ngơ, đứng ngoài cuộc, coi như không dính líu gì đến mình.\n- Thái độ bàng quan.\n- Bàng quan với mọi việc chung quanh.\n\nBàng quang\n1. Cơ quan chứa nước tiểu do thận tiết ra trước khi thoát ra ngoài cơ thể theo quá trình đi tiểu. \n- Bệnh viêm bàng quang.\n\nBàn quang: không có từ này",
        "answer": "bàng quan",
        "choice1": "bàng quang",
        "choice2": "bàng quan",
        "choice3": "bàn quang"
    },
    {
        "question": "Suy nghĩ viển vông/viễn vông",
        "explanation": "Viễn\n1 Xa.\n- bệnh viễn thị\n- truyện khoa học viễn tưởng\n- kính nhi viễn chi\n\nViển: viển vông, viển cảnh",
        "answer": "viển vông",
        "choice1": "viễn vông",
        "choice2": "viển vông"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "Huênh hoang\n1. Ba hoa và khoác lác.",
        "answer": "huênh hoang",
        "choice1": "huênh quang",
        "choice2": "huênh hoang",
        "choice3": "quênh quang",
        "choice4": "quênh hoang"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "Huyễn hoặc\n1. Làm cho lầm lẫn.\n2. Lừa gạt bằng thủ đoạn.",
        "answer": "huyễn hoặc",
        "choice1": "quyển quặc",
        "choice2": "huyễn hoặc"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "Huyền bí\n1. Sâu kín khó hiểu.\n- Đó chỉ là một hiện tượng khoa học, không có gì huyền bí.",
        "answer": "huyền bí",
        "choice1": "huyền bí",
        "choice2": "quyền bí"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "hòa quyện",
        "choice1": "hòa quyện",
        "choice2": "quà quyện"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "Huyên náo\n1. Có sự ồn ào, hỗn loạn do việc bất thường xảy ra.\n- Tiếng người chạy, tiếng trống mõ huyên náo.",
        "answer": "huyên náo",
        "choice1": "quyên náo",
        "choice2": "huyên náo"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "loanh quanh",
        "choice1": "lanh quanh",
        "choice2": "loanh quanh"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "loay hoay",
        "choice1": "lay hoay",
        "choice2": "loay hoay"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "loằng ngoằng",
        "choice1": "lằng ngoằng",
        "choice2": "loằng ngoằng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "loắt choắt",
        "choice1": "lắt chắt",
        "choice2": "loắt choắt"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "ngó ngoáy",
        "choice1": "ngó ngáy",
        "choice2": "ngó ngoáy"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "ngọ nguậy",
        "choice1": "ngọ ngậy",
        "choice2": "ngọ nguậy"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "căm\n1. Tức giận ngầm, nén dồn trong lòng.\n- Nghe nó nói tôi căm lắm.\n\ncâm\n1. Có tật mất khả năng nói.\n- Người câm.\n- Vừa câm vừa điếc\n2. Không phát ra tiếng.\n- Tín hiệu câm\n3. Không bật hơi.\n- Chữ h câm\n4. Không cần tiếng nói.\n- Kịch câm",
        "answer": "căm phẫn",
        "choice1": "căm phẫn",
        "choice2": "câm phẫn"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "che lấp",
        "choice1": "che lắp",
        "choice2": "che lấp"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "Tái lập:\n1. lập lại, xây dựng lại (sau một thời gian bị ngưng hoặc đình trệ)\n- hai nước tái lập quan hệ ngoại giao\n- tái lập nền hoà bình",
        "answer": "tái lập",
        "choice1": "tái lập",
        "choice2": "tái lặp"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "Trùng lặp\n1. lặp lại một cách thừa, vô ích\n- bài viết có nhiều đoạn trùng lặp\n- bố trí công việc bị trùng lặp",
        "answer": "trùng lặp",
        "choice1": "trùng lập",
        "choice2": "trùng lặp"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "tối tăm",
        "choice1": "tối tâm",
        "choice2": "tối tăm"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "xâm: xâm lăng, xâm nhập\n\nxăm:\n- Làm lễ xin xăm.\n- Tấm xăm.\n- Bắn vào xăm.\n- Thả xăm để bắt tôm.",
        "answer": "xâm lăng",
        "choice1": "xâm lăng",
        "choice2": "xăm lăng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "Hăm\n1. Hai mươi (khi sau nó có hàng đơn vị từ 1 đến 9).\n- Đã hăm mấy tuổi đầu.\n2. Tấy đỏ ở các ngấn, các chỗ gấp trên cơ thể trẻ con, do bị bẩn.\n- Tắm xong bôi phấn rôm, kẻo cháu bé bị hăm.\n3. Đe doạ sẽ làm điều tai hại.\n- Giơ tay để hăm, nhưng ai sợ gì nó.\n\nHâm\n1. Hơi gàn.\n- Cậu ta khó lấy vợ vì có tính hâm.\n2. bị khùng nhẹ, giống như man.\n- Thằng đó bị hâm rồi nên mới làm chuyện bậy bạ.\n3. Đun lại thức ăn cho nóng.\n- Canh để phần nguội rồi, cần hâm lại.",
        "answer": "hăm hở",
        "choice1": "hăm hở",
        "choice2": "hâm hở"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "đằm thắm",
        "choice1": "đầm thấm",
        "choice2": "đằm thắm"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "e ấp",
        "choice1": "e ấp",
        "choice2": "e ắp"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "hấp tấp",
        "choice1": "hắp tắp",
        "choice2": "hấp tấp"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "bóc: bóc lột, bóc tem, bóc trần\nbốc: bốc thuốc, đấm bốc, bốc phét, bốc cháy",
        "answer": "bóc lột",
        "choice1": "bóc lột",
        "choice2": "bốc lột"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "họp: họp mặt, họp báo\nhộp: hộp quẹt, hộp báo, hồi hộp, đồ hộp",
        "answer": "hồi hộp",
        "choice1": "hồi họp",
        "choice2": "hồi hộp"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "đốp chát",
        "choice1": "đốp chát",
        "choice2": "đớp chát"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "hợp nhất",
        "choice1": "hợp nhất",
        "choice2": "họp nhất"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "đều đặn",
        "choice1": "điều đặn",
        "choice2": "đều đặn"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "điêu đứng",
        "choice1": "đêu đứng",
        "choice2": "điêu đứng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "đểu cáng",
        "choice1": "đểu cáng",
        "choice2": "điểu cáng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "kìm kẹp",
        "choice1": "kìm kẹp",
        "choice2": "kiềm kẹp"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "hiu quạnh",
        "choice1": "hiu quạnh",
        "choice2": "hiêu quạnh"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "nâng niu",
        "choice1": "nâng niu",
        "choice2": "nâng niêu"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "thất thểu",
        "choice1": "thất thểu",
        "choice2": "thất thiểu"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "đều đặn",
        "choice1": "điều đặn",
        "choice2": "đều đặn"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "điêu đứng",
        "choice1": "đêu đứng",
        "choice2": "điêu đứng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "- ui / uôi: Trong láy âm không có vần [uôi], chỉ có [ui]",
        "answer": "lầm lũi",
        "choice1": "lầm lũi",
        "choice2": "lầm luỗi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "- ui / uôi: Trong láy âm không có vần [uôi], chỉ có [ui]",
        "answer": "nhẵn nhụi",
        "choice1": "nhẵn nhụi",
        "choice2": "nhẵn nhuội"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "- ui / uôi: Trong láy âm không có vần [uôi], chỉ có [ui]",
        "answer": "đen đủi",
        "choice1": "đen đủi",
        "choice2": "đen đuổi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "- ui / uôi: Trong láy âm không có vần [uôi], chỉ có [ui]",
        "answer": "ngậm ngùi",
        "choice1": "ngậm ngùi",
        "choice2": "ngậm nguồi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "- ui / uôi: Trong láy âm không có vần [uôi], chỉ có [ui]",
        "answer": "hắt hủi",
        "choice1": "hắt hủi",
        "choice2": "hắt huổi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "tủi thân",
        "choice1": "tuổi thân",
        "choice2": "tủi thân"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "mủi lòng",
        "choice1": "muổi lòng",
        "choice2": "mủi lòng"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "đen đủi",
        "choice1": "đen đuổi",
        "choice2": "đen đủi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "theo đuôi",
        "choice1": "theo đui",
        "choice2": "theo đuôi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "hất hủi",
        "choice1": "hất huổi",
        "choice2": "hất hủi"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "xui khiến",
        "choice1": "xuôi khiến",
        "choice2": "xui khiến"
    },
    {
        "question": "Chọn câu đúng",
        "explanation": "",
        "answer": "xuôi tay",
        "choice1": "xui tay",
        "choice2": "xuôi tay"
    }
]